美國總統大選燈神之戰

突發！核戰級新聞！媽咪麵覺得拜登一定當選美國總統！

（突發）蕭若元終於預測Trump會山泥傾瀉式大勝！

麵麵贏

燒山贏